一隻鬼都無！死線 00：00 都唔肯搭車走既就自己保護好自己

入到凌晨，咩黑白紅藍鬼都有機會出晒黎
黑警又肯定會清場
到時MTR尾車過左 又無咁多車走

自己保重
無車既時候，手足想救都救唔到
保護好自己
保護好自己
保護好自己
保護好自己
保護好自己

推

走啦喂